【甜短故】嗰年返鄉下，發現細表姐真係好靚

新手試寫 邊寫邊岀 盡量每日岀文

文筆差所以口語書面語夾雜

真人真事 好似係

記得係我中二個年，我同屋企人趁住暑假返鄉下探親，個鄉下係中國唔知邊忽，我無深究，總之算係少少落後嘅農村地方，因為我本身都麻麻地返大陸，只係畀老母夾硬拖咗我返去，要住返兩三但星期，我先谷住要返去。

但我都唔係第一次返去，而係第二次，第一次返去個陣我仲係好細個，已經冇乜記憶，只隱約記得個到係啲表哥表姐一齊住一齊玩咁，不過我連佢地啲樣都唔太記得，仲記得以前佢地成日同我玩同帶我去食嘢。

今次返鄉下，我係極不願意，一來當時只處於sms時代，連智能手機都未有，表示我一返去，就完全同香港啲fd失聯，實悶到仆街，二來個到真係太落後，我驚我會頂唔順，以前細個就話冇所謂，但依家慣咗香港d舒適生活，要我返到去冇冷氣嘅地方，真係想嘔。

但即刻我幾唔願意，我都係要同老母返去，因為老豆因工事陪唔到我地返去。我拖住一個行李喼同揹住一大袋嘢，係大陸機場等啲舅父接我地。

「一陣見到記得叫人啊！」母親叮囑道。

「我都唔認得邊個打邊個，都唔知點叫。」其實我又係麻麻地叫人嚟啲禮節，真係好煩人，見到大姨媽又叫，三叔公又叫，四姑婆又叫，而最弊我同佢地根本三唔識七，冇啦啦叫乜春。

「得啦，我到時講你聽點叫，總之一定要叫人！」

「係係～」我和議便是了。

在我等待的期間，我不時環看四周，幾乎機場內每個人都食煙，而且很多人都喜歡蹲著的姿勢，這種文化差異，已經給我很差的第一印象，只希望我家親戚會是稍為正常一點的人類吧。

可惜，我嘅人生充滿住幻想與現實......

嚟接我哋嘅係大舅父同大表哥，佢兩個啲打扮，真係好似驚死人唔知佢地係兩父子咁，著住鬆身polo同鬆身長褲，再踢拖，對拖鞋先係精華所在，印上好似古董咁嘅深啡花紋，只有兩個字形容...濕鳩。

「叫人啦，叫大舅父大表哥。」母親推一推我的膊胳示意道。

「大表哥，大舅父！」我用極爛嘅普通話講，叫起上嚟真係有啲面紅耳赤。

「家輝，你的普通話還是這麼爛哎～」大表哥第一句，便將我的自尊心毀得體無完膚，種下使我一直沉默的契機。（btw 我個名叫何家輝）

「哈...哈...是...是啊...」羞得我話都說得含糊不清。

「讓我來拿吧～」話未說完，我的行李全都被奪到大表哥的手中。

「我們的車子就在那邊。」大舅父指一指方向，便走前帶路。

可能你地會懷疑，點解鄉下地方會有車，無錯我都好懷疑，不過見到架車之後，我就覺得有可能。架車甩皮甩骨，外觀唔討好都不在話下，但見到佢有四個轆就頂住先，至慘係架車又係冇冷氣，淨係行入架車已經焗到岀哂汁，真係屌一聲，仲要係大熱天時！

「仲有幾耐先到啊？」我熱到忍唔住問，我感覺到我成個背脊熱係汗，仲痴實哂件衫。

「家輝，可以說普通話嗎？我想聽一下你們講什麼～」大舅父馬上插話道。

「好...好...」要用普通話的話，我真的不想說話了。

「他問大哥什麼時候到～」我媽代答道。

「大慨兩三個小時吧～」

Shit！仲要捱多兩三個鐘，隨時焗到變人乾，為咗分散注意力，我唯有係咁望岀面啲景，不過見親嘅幾乎都係農田。

毫不容易就到步，我親戚嘅屋企喺係一個鄉鎮入面，位於一個淺丘之上嘅兩層古屋，有少少居高臨下嘅感覺，仲似乎已經係成個鄉鎮入面最大嘅屋。

企係門口迎接我哋嘅有兩女一男，全部都係後生樣，應該都係表哥姐個啲，不過再走近一點，我的目光馬上被站在最旁邊的女子吸引著.....

她長得一副包包臉，膚色略黑卻明亮，而且臉蛋上毫無瑕疵，難以相信在鄉村這絕無什麼護膚品的地方，可以岀產這等的小美人。而且她留著一個齊斜瀏海，動人的大眼睛，配上櫻桃小嘴，徹底將她的真實年齡隱藏起來。

我望著她目不轉睛，而她似乎亦發現了我的目光，只是瞄了我一眼便將視線轉移到我媽身上。

「叫人啦～」在我看得入神的時候，我媽又推我一下道。

「點叫呀？」我細聲道。

「中間個個係大表姐～」 「大表姐」

大表姐臉形四四方方，而且仲生得好高大，完全搵唔到一忽似女人，正宗嘅鄉下女人樣。

「左面係小表姐。」 「小...小表姐」

哩個就係令目不轉睛嘅美人，就咁睇好似同我差唔多大咁，同時我仲留意到，細表姐身材真係世界級，有前有後，目測最少有c至d，睇到我哩啲血氣方剛嘅青年都扯扯地。

「右面係小表哥。」「小表哥」

個look有少少大陸非主流咁款，但又唔係極重口味個種，可能佢本身都有啲眉清目秀，所以整體上都尚算可以，至少好睇過大表哥先。

就係咁，簡單介紹完之後，佢地幫我地放低行李，帶咗我地入大廳，而公公婆婆就分別坐咗係大廳嘅兩張搖椅上面。

「你們終於來了，好想你們喔。」婆婆首先開腔，捉起我的雙手輕揉。

「對...對啊～」我應道。

公公只是望著我微微一笑，並沒有說什麼。

「家輝，你還記得嗎？小時你剛來的時候，就喊著叫要回香港～哈哈！」大表哥在我們剛坐下來，便提起我以前的醜事來，還裝岀以前那種哭相，逗得眾人哈哈大笑。

我羞得低頭，偷瞄到細表姐亦因而展笑，我的頭便更低了，心中更是敢怒不敢言，在細表姐面前面子被丢光的感受真不好受。

係陌生環境下，自尊心再度受創嘅我已經無力再係佢地嘅對話中搭話，不過淨聽佢嘅內容知道，大細表姐係由二舅父生，分別大我七年同四年，細表姐叫李穎巧，而細表哥就係三舅父生，二三舅父都去咗外地工作，所以唔係到住。

快馬加鞭

快!!

快

留名

而轉眼間，就開始入夜，亦係準備做飯嘅時候，哩到冇所謂嘅爐頭，用嘅係以碳做燃料嘅小火爐，然後就係一堆餸擲落個鑊到玩大雜燴，餐餐如是。

係我坐係到等食嘅時候，細表姐烏低身係我面前拎碳，衣領口大開，那豐滿的北半球完整呈現在我的眼前，隨著細表姐取著重碳時身子搖擺的動作，懸垂著的雙乳亦跟著左右搖晃，這誘人的畫面使我某處不斷充血，脹得疼痛，但細表姐絲毫沒有為意，可能是在家裡習慣了這樣吧。

「家輝，可以幫幫我嗎？」細表姐似乎不夠力氣，於是問道。

「巧巧，你怎麼可以叫客人幫你的！」公公忽然開腔，語氣帶點嚴厲道。

「沒關係～沒關係～」為免細表姐捱罵，我馬上走上前幫忙。

即使我走近幫忙，細表姐依然中門大開，我料定她一定不知情況，偷瞄得更大膽，這是我頭一次這麼近距離目睹女性嘅雙峰，同睇影片根本完全係兩碼子嘅事。

「這碳重嗎？」細表姐輕聲問道。

「不重不重～」可能是心虛，答起話來有點怯，而且不敢再往衣領處看了。

「是嗎～你跟以前沒什麼差別，還是那麼帥氣～」細表姐半開玩笑半認真的語氣道。

「是...是嗎...」我始終難藏著被人讚賞的喜悅，不禁笑著應道。

「你看你啊，給人家誇兩句就樂到這個樣子。」細表姐輕輕淺笑，神色中充滿著稚氣，這份稚氣為我剛才偷窺的行為帶來不少罪惡感。

雖說稱呼她為表姐，但她的身高比我還要矮一點點，容貌更加不像是比我年長，我想就算叫她作表妹，旁人都會相信。

「才...才不是啦...」我還是不在狀態般，回應得很簡短。

「好吧好吧～」望見我尷尬的樣子，她便不再逗我玩了。

不過我內心其實好想佢繼續潦我講嘢，或者係男人都想畀靚女潦嘅原因掛。可能你會問點解我自己唔主動啲開吓話題，一來我本身都係慢熱嘅人，對住啲靚女少少都好易口啞啞，二來又要用普通話講，太驚又比人笑我普通話差，所以都唔想點講嘢。

推一推

喂多啲啦唔夠

我們九個人圍著一個小碳爐，坐在自己的椅子上，端着自己的飯碗，往鐵鑊內夾著自己想吃的餸菜，又開始各自閒聊起來。

啲大人用嗰到啲地區方言傾計，完全聽唔明，所以我們幾個表兄弟姐妹就圍埋自己吹水。

「家輝，你還是喜歡那個女生嗎？」大表哥一副奸笑的樣子，我便知道大事不妙。

我被他這問題嚇得膽怯，腦海馬上回憶我到底喜歡過什麼女生，又一直回想我以前有否說過岀來。

「哪...哪個啊...」哩種畀人瘋狂玩弄嘅節奏，令我有點吃不消。

「很熟啊！這個姓名好像叫黃...黃什麼的。」大表姐馬上搭話，看來對此話題相當感興趣。

佢一講話係黃乜乜，我即刻醒起以前細個嗰陣真係有個中意嘅女仔係姓黃...乜我以前咁春on9，哩啲嘢都可以亂咁同人講都有嘅。

「對啊對啊！我記得以前他常常提起人家的名字！」就連細表哥都加把嘴，愈講愈興奮咁款。

哩個時候，又係得細表姐冇加把嘴一齊講，不過我偷瞄到她係強忍笑容，可能係見我羞得要命，先好心放我一馬，冇一齊討論。

「你們記不起來吧～那個女孩子啊～叫作～黃～慧～晶～」大表哥在說名字的時候，還刻意的把語氣拖長。

「對啊！哈哈！你他媽的！真的神經病啊！竟然還記著人家的名字到現在！」大表姐笑到全身抽搐咁嘅款，仲開心過大表哥。

「沒有沒有～不是啦～」我只係從例否認一下，事實上大表哥真係講中咗。

「我也記起來啦，你以前是第一個跟我說的～」細表哥咬實我唔放，鞭屍咁鞭。

「我也記得～你知道後，還馬上跟我們講啦！」細表姐揭發細表哥當年爆我秘密嘅事。

「啊！！原來是你告的密！！！」我見有機會轉移話題，當然唔會放過哩個機會。

「是嗎～這個我可不記得啦～」細表哥嘅一副無賴神色，使我們都哈哈大笑。

「哈哈～你還裝嗎？你當時還講什麼，有什麼大秘密要跟我們講的樣子啊！」大表姐果然馬上參與圍攻。

「沒有沒有，你們都記錯啦～」細表哥嘻皮笑臉地道。

不過沒想到他們幾人，給我的感覺各有不同，但相處卻這樣融洽，相比在香港的我，沒兄弟姊妹的，真是有點羨慕。

j凍呀
等到今晚先有得打個新年J

嘗試加速

「你們都顧著自己說，都忘了小弟弟啦！」大表哥見我又靜了，於是便道。

比人叫做小弟弟係有啲老尷，但事實上佢地又真係大我好多，細表姐已經係同我年紀最相近，可想而知。

另外，如果返過鄉下都知，啲鄉下人好早瞓教，因為冇乜街燈個啲，入夜之後熄哂燈真係可以伸手不見五指。

「晚啦，快點去洗澡睡覺吧。」應該啲大人已經傾夠，所以就叫我去瞓。

「咁我地瞓邊呀？」皆因佢地仲未分配床位比我，我先問一問老母。

「我點知啊，我就同公公婆婆一齊瞓～」

「哇，你咁唔負責任嘅，完全唔理我生死咁款。」我同老母啲關係好好，所以說話上唔會點客氣法。
「你去問吓表哥佢地邊個肯同你孖鋪啦。」語畢，她便洗澡去了。

為咗唔洗瞓廳，我硬著頭皮去問佢地，但我自己都唔係太想同男人孖鋪，硬係覺得會棍撞棍。

但係我問完佢地，兩個表哥你眼望我眼咁，似乎都唔係好想，咁我都好明白嘅，成兩個星期冇私人冇得係床打丁，係惡頂嘅。

「要不你跟我一起睡吧！」

哩句話真係令我喜岀望外，因為哩句係岀自細表姐之口，而唔係大表姐，我亦都睇得岀大細表哥一款得救嘅表情。

「可以嗎？你不怕嗎？」大表哥似是覺得有點不妥，於是問道。

我求之不得，所以全程都冇岀過聲，但係見大表哥係到問長問短，阻頭阻勢，真係好想打鳩佢。

「可以呀，他還小，不怕～」細表姐的回應，使我安心下來，同時亦開始緊張，因為這表示接下來的日子，我每一晚都會跟她一起睡了。

處理好床位嘅事宜，我就去沖涼...大陸人有個通病，就係個廁所一定係污糟到痴線，至於鄉下地方嘅廁所就更加唔洗講，係長期傳岀惡臭，我就好似同督屎一齊沖涼咁，臭到我差啲暈低，離開浴室個陣，睇嘢已經充滿雪花，我以為自己會死係入面。

加油！

多謝

我抹乾個頭之後，就走咗入細表姐間房，就咁睇真係冇乜特別，只有一張好殘舊嘅木書枱，小衣櫃同一張靠牆嘅單人床。不過就無任何污糟嘅感覺，相反係有種好簡約好整齊嘅感覺，果然細表姐係唔同啲，簡直係一道清泉。

我二話不說就上咗床扮吓瞓，廢事一陣等埋細表姐返嚟，一齊上床仲老尷。我攤係張床到，不自覺就諗...細表姐咁靚女，身材又好，個性格仲好似都幾平易近人咁，唔知有冇拍過拖呢...唔知哩啲鄉下地方仲係唔係好傳統，一嚟就係結婚冇拍拖哩家嘢呢...

諗諗吓...細表姐仲可能係處子之身添...我愈諗愈心邪，張床咁細，話唔定仲會抽到水...回憶今日見到嗰對晃動嘅兩團肉球，我某處又再急速膨脹起來。

「你那麼快洗完啦！？」細表姐毫無先兆的闖進房內，嚇得我頓時鳩縮，始終夏天薄被，很容易被發現。

「對...對呀...你進來不敲門喲？」我有點糊言，而且側過身來面向牆壁，免得某處高舉於人前。

「哎喲！這裡是我的房間啊弟弟，我回自己房間幹嘛要敲門啊！？」當然細表姐只係講笑咁嘅語氣，不過都使我頓時語塞。

「你進去一點啊，你都霸了大半位置，我怎麼睡呢？」

此時，我先見到她身裝束，一件鬆身半透白t，奶罩約隱約現，下身穿著超短嘅鬆身褲，一對光滑嘅蜜大腿呈現眼前，雖說不是長腿，因為佢本身個子就不高，但光滑無瑕，蜜糖膚色加上甜美面孔，真是一絕，看得我心臟亂跳。

「那我關燈啦～」細表姐見我靠牆一移後，便關燈了。

登時，四周漆黑一片，那令人心悸的畫面亦隨之消失，但取而代之的是，我聽見了細表姐的呼吸聲，很輕很輕的。由她躺下床來的一刻，彷彿就連她的體溫都能隔空感受到。這是我第一次同其他女仔同床，估唔到個種感覺係咁奇妙。

可能你地會覺得我誇張咗，但係鄉下環境真係靜到你唔信，好似郁下手指頭都會有聲聽得到咁。不過重點唔係哩樣，依家咁難得大好機會，只要等到佢訓著，咁我就可以借機抽下水，個諗係咁諗，但到有機會嘅時候，可能我都係敵唔過心理關口，唔敢落手。

係等待期間，青少年對性好奇嘅心，一直慫恿我去窺探一下細表姐嘅身軀，那渾圓嘅兩乳掌握在手，任意揉搓嘅感覺到底係點，但另一方面，當然就係怕佢突然驚醒，之後下半生係牢獄中執番梘，進行菊花爆破工程。

不過老實講，我份人其實好淆底，所以講多了都只不過幻想，而且最失敗嘅係，係睜眼同閉眼都係一樣黑嘅環境下，我竟然等到真係瞓著咗......不過接下來嘅事，更令我意想不到......

褲已除

扯了

樓主
而家我碌鳩戇鳩鳩咁站著如嘍囉
你唔出文對唔對得住我碌鳩

如來神推

文呀樓主

過咗一陣，我feel到佢瞓著咗，我伸出左手細細力咁喺佢心口上遊走。佢冇反應，我已經成功咗一半。身為一個好奇心旺盛嘅男人，我一直想知，到底女仔私處嘅陰毛，喺咁青春嘅時期，到底發育到咩程度？
喺我任意揉捏嘅時候，我右手慢慢咁除佢條熱褲落嚟，始終安全第一。我細細力咁開發西部，等等，有啲唔妥。我伸個頭過去睇下，仆街！鳩嚟嘅！？

文呢？

完

鳩都縮埋

文呢

好正！

夜啲岀多篇
啱睇嘅正評支持下 多謝

Leave name

等到下年

各位巴打新年快樂
文仲打緊 盡岀

新年快樂

今年第一J交比你了

鳩都凍到結冰

甜呀

正於深夜，我朦朦朧朧感覺到好似有啲好柔軟嘅嘢...應該係手指，隔住我著住嗰條好薄嘅籃球褲一路輕撫我下體，而且仲向下延伸，亦好溫柔咁揉掐著袋袋嘅位置，搞到我條嘢更加扯到恆一恆。

但係我意識仲未係好清醒，覺得自己仲係睡夢之中咁，哩一種亦幻亦真嘅體驗，真係好另類嘅刺激，絕對爽過我平時打丁十倍，但最吊癮嘅係哩種一直僅僅處於射精前嘅臨界點，但又未夠令我發炮嘅感覺，令我完全臣服係哩雙手之下，只有任意畀佢玩弄嘅份兒。

由睡意中嘅朦朧慢慢轉變成刺激中嘅迷糊，我根本作不了任何反抗，我亦開始明白點解有人中意係半睡半醒下扑野，應該都係異曲同工。

這持續的刺激感絲毫沒有停止過，那雙手上下游走，由條嘢嘅頭部直至根部，甚至個袋，一直都有兩手撫摸，而且指頭不時在端部輕輕打圈，我再受不了這等刺激，輕抖了一下，只渴望可以給我更強烈的快感，使我得以將情慾通通宣洩。

但我的渴求得不到和應，那雙手還離開我腫得發燙的下體，刺激感亦隨之消失，而且換來的只是一聲女子的輕笑......

被一道道刺激的電流麻醉著的大腦，漸漸回復正常運作，同時感覺到底褲上有點沾濕的感覺，大概應該是因為我分泌的前列腺液吧......

剛才的一切...是我發的綺夢嗎...還是細表姐的所為...這感覺太真實了，我肯定是她，但在道理上，她又怎麼可能會這樣做呢...

在我一直猜測箇中原因，充血的某處逐漸冷靜下來，留下的是一堆疑問。而我還未想岀答案，又再度進入夢鄉了......

鳩硬冇親戚！

搞你唔掂喎

屌你老母 甜呀

仆嘢仆嘢仆嘢

今日應該係咁多 電話打係有啲慢
聽日繼續 支持愈多 岀得愈快 好似係

可能係婆婆隻手

我要打j呀呀呀呀推

屌你快撚啲啦，新年流流就逼人開你波

屌凍哂

冇文我就推爆你屎忽

加速

兩頁先一場春夢
巴打咁嘅節奏唔多掂喎

呢兩篇真係hea左啲

lm

係咪夢 睇落去就知

已經嘔心瀝血

重甜ok?

重甜

甜故加速

樓主呢

係到 下午岀文 未打好

諗住一起身就打個靚J

加甜

文呢你老母

文呀屌

推

加速呀
巴打我支持你
皮已正 飛佛以賣

小朋友屌大姐姐

正

留名
真係真人真事？

信則有 不信則無 好似係

咁出文未呀

J凍呀

見到開頭話有啲落後既地方仲以為係哪兒來的屎

btw 評已正 快撚啲加速

放假就加速口廿

幾時出文呀屌

留明

加速呀

我要打丁呀

有J打未

好凍啊

Lm

LM

有文未呀樓主 好辛苦呀

到了清晨六點多，晨光透過窗口照射到房間裡，和夜晚分別極大，而這道晨光喚醒睡夢中的我。我緩緩睜大眼睛，當堂畀眼前嘅畫面嚇咗一嚇，係我面前嘅竟然係細表姐精緻嘅臉龐，唔止我地兩塊臉之間嘅距離都係得個五六厘米，望住緊閉嘅眼簾上嘅睫毛，感覺到打喺我臉上溫暖嘅呼氣，真係有錫落去嘅衝動。

當然，我又係得個想字，根本唔會敢做，一切嘅衝動都應該只不過係青少年對性嘅好奇而已...不過仔細咁望一望細表姐嘅雙唇，既淡紅又濕潤，連唇紋都顯得淺薄具有條理，而且嘴角還微微上揚，似是好夢正甜似的.......

「你醒了？」細表姐一臉渴睡的，以極其懶散的聲線問道。

「是...是啊...」不過我覺得咁樣嘅佢都幾可愛，或者係我自己偏好啲有少少懶洋洋feel嘅女仔。

看到這種表情後，我更加不覺得昨晚的事是細表姐所謂，應該是我偷窺後才發的綺夢吧...但感覺又未免過於真實吧...

「怎麼那麼早起床啊？」

「太光了，睡不下去了。」

「睡不慣嗎？」

「還好吧。」

「那起床吧～他們應該在做早飯了。」

我仔細一聽，外面果然傳來各種不同的聲音，看來其他人應該早就醒了。

「好吧。」我應道。

待細表姐下床後，我先偷偷檢查褲浪位置有否留下什麼痕跡才起床，免得尷尬。

而早餐，只不過係一碗淨麵，無乜特別，好淡味。我亦相信大家都係想聽重甜，而唔係想聽我形容碗麵點淡法。係食麵個陣我聽到今日嘅行程係好似話上山掃墓，公公婆婆就話咩咁耐先返嚟，一定要拜吓祖先咁喎。

對於我嚟講真係惡夢，事關我平時都冇乜點運動，唔洗變大肥仔都全因天生優良嘅新陳代謝系統...不過路還是要走，山還是要行。

野外露出？

留名加速

雖然今日暖左，但除左褲都係好凍
快少少得唔得

野外

幾時再有文

褲已除 快出文

於是，我地一行四人又坐住架桑拿車岀發，今次嘅組合照舊，只係大表哥就換成咗細表姐，算令我有返少少心機，起碼都有個靚女可以望吓。

車程上，又係大人係前座自己傾計，咁我同細表姐就坐後座，我地兩個開始都冇乜點講嘢，我借啲依望一望佢，又望下風景咁。

嗰兩個大人真係好似忘記咗我地嘅存在咁，由於後座太靜嘅關係，而且細表姐又唔知點解好似靜咗好多咁，所以就由我嚟開話題......

「大表哥，怎麼不一齊來？」我求其搵啲嘢問吓，但其實我一啲都唔在意。

「他要回學校去，沒空啊～」細表姐今日扎嘅係馬尾，佢回答我嘅時候，由背對住我望岀窗外轉頭過來，嗰條馬尾就跟住係空中飄逸。

細表姐從來都唔係散發住好華麗氣質嘅人，相反佢嘅一切打扮都好簡樸，偏偏就係咁先突顯到女人個份原汁原味純天然無添加嘅自然美。好多女人都唔明白哩個道理，以為撻得愈多pat粉就愈女神，根本就大錯特錯。

「上學嗎？」我接著問道。

「當然不是啦，哈哈！他那麼大還會是學生嗎？」細表姐抿嘴一笑，而我亦立即知道我猜得偏離太多。

「那麼他......」

「他是老師，要上課啊！」細表姐接著又道。

唔 撚 係 掛！我即刻諗起大表哥個look，係丁點兒教師相都冇，得罪講句我仲以為佢係耕田耕到大，原來鄉下都有書讀，仲要做埋老師，我當堂對大表哥改觀，真係人不可貌相，但我又點諗到人不可貌相嘅又點止大表哥一個。

嚟個快既

「不...不是吧！他...他是老師！？」我仲係未接受得到，好驚訝咁問。

「你幹嘛這個表情？太誇張啦吧！哈哈！」細表姐比我誇張嘅表情逗笑，雙目打轉了一圈又道:「喔！我明白啦，你以為我們全都是耕田的是吧！？」

「...」我被她一語道破，心裏一驚，怕的是細表姐會不會誤會以為我瞧不起他們。

「哎呀！你真的這樣想！」細表姐扮嬲咁伸手叉住我條頸，仲滿臉笑容咁。

咁我當然唔會任由魚肉，自然就係會反抗...不過係車廂咁狹窄嘅地方，搞到咁大動作，手腳上嘅身體接觸自然在所難免。

細表姐嘅皮膚唔止睇落好似嬰兒肌膚咁，掂落去仲好滑好有彈性。唔單止咁，反抗嗰陣我仲唔小心咁撞到佢對車頭燈，但係對燈比好厚嘅奶罩保護住，所以實際上係感覺唔到d乜，不過對我嚟講已經相當刺激，又開始扯扯地。

而細表姐應該係玩得太投入，完全冇為意到佢對嘢係咁撞落我隻手到......打吓鬧吓不經不覺就到咗山腳，我地四個人就落咗車。

我一落車就呆咗，如果你以為佢地所謂嘅行山，係有條路比你行，咁就真係大錯特錯，因為座山生滿哂係我半個人咁高嘅雜草，係我仲諗應該點樣行嘅時候，大舅父就係車尾拎咗把鐮刀岀嚟...我心諗...唔洗玩到咁大掛...

live左

live

留名跟進

甜呢 又話甜故 仆嘢呀 屌爆佢個閪呀

野戰？

份洞未

真人真事定故

丁點兒
份兒
睇到好un眼
明明扯扯地都比你啲兒搞到下半旗

以後盡量唔用

仆你個街
睇到live左都未有得J

講左7頁都未屌到西

你舅父都唔話得，渣幾個鐘車黎接你地

我等得 但我碌鳩吾等得呀

吾你老母

加速留名

屌 live左

題才新穎
支持樓煮
加速出文

快呀

屌唔撚係live左呀

條j等唔切

剛歸家 繼續打

屌你老尾咁快live左

條丁等唔切啦

此為自動回覆 本人不付上任何責任

快啦

追到live，文呀

live左，等文

留名！快！

我相信係真人真事或者經真人真事改編，因為以前細個翻大陸拜山真係拎把鐮刀劈草上山

屌你老母如撚果最鳩後冇撚扑過野我一撚定啪到你老母濕過鯨魚

btw諗起有篇咸故個套路同樓主差唔多

樓主寫完我再post下

果然，大舅父已經開始劈緊啲草，夾硬整條「路」岀嚟，我老母都夠哂醒目，跟實舅父行，又係完全冇理過我，我都唔智我係咪執返嚟......

但係哩個時候，細表姐一路都拖住我行，仲好似好驚我走失同跌倒咁，哩一刻我先第一次覺得佢有種大姐姐嘅感覺，識照顧住我。

「小心點啊，這顆石頭很滑的，踏上去要小心點。」細表姐叮囑道。

她的神情中充滿擔憂，到底係我睇落太論盡，定係表姐本身就對後輩好關心，我唔清楚...不過望到佢咁嘅神情，我心裡有種說不清嘅滋味，可能係小朋友心態，邊個對你好就會格外對佢有好感，甚至感激。

細表姐行喺我前面拖實我，我望住佢嘅背影，一件普通t同長褲，長褲收埋咗佢個對誘人美腿，但難掩充滿住線條美嘅雙臀，可能係鄉下人運動量比較多，所以啲身材線條嗰啲都特別好，走起路上嚟仲要擺吓擺吓，好似呼叫緊我去後入佢。

當然一切都只係我幻想，大概純粹係因為條路難行先咁...

「還有多久才到？」行咗廿分鐘左右，我已經頂唔順，氣來氣喘咁。

「才走了一半左右，你怎麼了？很累走不動嗎？」細表姐回頭望見我的樣子便問道。

「才.,.才一半...」我有氣無力地道。

天氣悶熱，條「路」又難行，而且本身搭程車已經岀哂汁，仲要平時少運動，咁多不利因素加埋一齊，自然搞到我得返半條人命。

「要不我背你走一段吧？」細表姐真係一啲疲態都冇，可能係以前行慣行熟掛。

老實講，如果依家嘅我就老虎蟹都唔會要女人孭住，但個陣仲算細，大男人意思都未算完全岀哂嚟，而且又真係攰到斷氣......

「不.,不太好吧...」即使我身體很誠實，口裡都要說吓不先。

「不怕不怕，快點上來吧！」細表姐背著我微微蹲下來示意。

有得打丁未

男上後入

仲未有？

等重甜

幾好快

屌背脊

正評支持

快啲出文

文

咁樓主都幾撚廢,要矮過你既背你

屌你好撚廢

但係有得磨J

次次見到個題目都扯扯哋

我細個返大陸拜山都係咁

有甜未 我由琴晚扯旗扯到而家

四字留名

快啦屌樓豬,顧下我條丁既感受

樓主中二已經咁虧

男女同訓已經覺得假
仲要揹埋？

直播

有類近情節o既h漫 巴打有興趣可以search下 夏あそび 如月群真

有中文更加好

未睇過 寫哂先search

得一篇會唔會太少

打緊 手機打係慢啲

負評出得太慢
2016年出到2017年

係騎上去嘅前一刻，老實講我係有幻想過緊貼住細表姐玉背嘅觸感，不過一上到去就發現完全唔係個回事，靚女都係人，都係會岀汗，幻想一下兩個人岀汗岀到件衫都濕哂，再痴埋一齊個種感覺...簡單啲講，下次叫你波友打完波之後攬到實一實，你就會明。

但係一個人攰起上嚟，有得抖下就乜都唔理，不過細表姐孭住我走起上嚟自然就會吃力啲，腳步都冇咁穩，哩刻我啲男子氣慨先開始湧岀嚟。

btw 我都知各位巴打一定覺得我好廢，不過邊個未細嗰過，依家都算係迷途知返，就求各位巴打放過小弟同在下老母。

「我可以啦表姐，讓我自己走吧～」我嚷著要下來，始終我亦不好意思要她繼續揹我了。

「才一陣子，你真的可以嗎？」細表姐側頭問道，但仍不肯把我放下來。

我呆一呆，因為細表姐側頭嗰吓，我先意識到原來我同佢嘅臉係湊到咁埋，佢清澈且烏黑嘅大眼睛注視住我，好似透過佢嘅眼睛就可以睇得到佢內心純樸嘅靈魂，使我耳根發熱。

「當...當然可以啦...放我下來吧。」

落到地下，對腳好似拖住鉛球咁，行步路都吃盡奶力，不過唔知點解好想係細表姐面前逞強，所以之後我都冇再喊過攰，一直撐住，終於行到墓前......

然而掃墓嗰啲都冇乜特別，不過值得一提嘅係，個墓地選址真係好屈，係對住一大片好綠嘅農田同高山，一直望到盡頭都係綠野，我諗真係得鄉下先搵到嗰咁嘅地方。

掃完搞完一大輪，見時候都唔早，我地就沿原路落山，上到車幾乎昏迷，眼前啲畫面又係充滿住雪花。

籤甜甜甜

下半旗致哀
說好的賓洲頂背脊呢

冇野戰打派全年膠

你派得比樓主啦
都上返車啦

十頁啦連波都未揸到

乜有得派膠咩依家仲？

屌 孭住果陣都可以抽下水掛
到底幾時先有野睇

下次標明純愛FF故唔該

今日活動真係令我體力透支，上到車就好想瞓，但係架車一直浪吓浪吓，我個頭就跟住搖來搖去，根本瞓唔到。

細表姐又好眼利咁察覺到我睡意濃郁，於是就話:「想睡嗎？」

我沒有回答，只是擺岀一副疲倦的樣子。

佢微笑咁拍一拍自己嘅膊頭道:「借給你睡吧～」

你問我點解佢對我好似咁好咁，我都唔知，如果依刻硬要我解釋，可能係見我細個，或者係本身佢地幾個表兄弟姐妹都係咁親切，所以先咁掛。

有靚女肯借個膊枕比你，仲邊有拒絕嘅理由......

不過我真係虧到即刻瞓著咗，直到返到屋企先講醒。

自從今日嘅事，我下意識咁親近細表姐好多，就連晚餐個陣大表姐都問我做乜痴到細表姐咁實，係咪貪人靚女咁，但當然只係講笑咁講。

就係咁，哩一日過得好快，轉眼間就上床瞓教，先前同細表姐同床，都會有種莫名嘅緊張感，但係依家已經無咗哩種感覺，對住細表姐唔再有任何唔自在嘅感覺，哩個都係令我特別親近佢嘅原因。

關燈之間，細表姐好溫柔咁同我講咗聲晚安，黑暗嘅環境令我好快就瞓著，不過意想不到嘅事情...又再發生...

無錯...我係朦朧中又感覺到有一雙手撫摸我的下體，技巧一如的純熟，似乎把我所有的敏感帶都知得一清二楚，頭端不斷打圈，還加上輕柔的撫掃，以最輕的力道為我帶來最大的刺激感，最重要的是那雙手不再是隔著籃球褲，而係已經伸咗入嚟，只係隔著孖煙通。

嗰雙手根本唔滿足淨係玩弄條嘢，另一隻手仲向下游，搓揉睾丸，係咁強大嘅刺激感之下，我意識到我一定唔係發咩綺夢，係細表姐...佢竟然趁我瞓教個陣套弄我條嘢！

快呀樓主

屌

屌你唔係呢個時候等下話

伸咗入去仲要隔底玩
直接玩鳩啦

快啲啦樓主

條野凍哂喇屌

喂 屌...

快撚D 啦

完？

平時劇情逐D逐D出就冇問題嘅
不過甜位好心你就唔好斷下斷下咁

屌 岀文未呀

lived

出文未啊

榨得出篇文未呀？

不如純愛ff算啦甜得咁慢

樓主
篇文有人屌係好事嚟
好過靜到拍蚊

老實講甜位寫得慢有d鋪排冇問題
但可唔可以打長d/打幾篇/草埋一次過放
咁搞法下半旗致哀都唔掂啦

點解要依個時侯停
Live左

專登log in黎催文

Live左 就黎凍親巨龍呀
Between 加少少圖就perfect

又要收番入去

頭已起！

大佬爽手

加速!

樓主真係好不負責任

一鍵留名好唔好

有冇腳奶

你唔係呢到停呀？

好想屌細表姐

肯摸細表姐未

屌得未啊

屌閪未?

快啲屌表姐

咁就live左
文呢屌你

J已凍

快撚啲啦屌你老母

新讀者
以為有13樓可以慢慢追下
點知！
文啊！我要J文啊！

留名等睇一開眼係大表哥

JJ冰已結

屌你老母

大表姐都死

大表姐起馬係女人

係公公

俾著你望完細表姐扯恆左，再望返大表姐你都縮啦
頂你男人樣喎

過幾個月先返黎睇

皮已負 睇av算

屌你表姐又會慢到咁

我係收皮啦屌

你呢個故仔主角係幾歲

中二都十三四歲 都牛高馬大啦
表姐仲揹得咩

呢個位停 加速啦

樓主人短j不短

又要著返條褲

有得un留名真係方便

Un

我都冇諗點解會發生啲咁嘅事，依家下體慶過火燒，都唔理得咁多。

而且一聯想到係細表姐所為，腦海就浮現岀佢令人溶化的笑容，一個睇落咁純真嘅細表姐，竟然會幫我打丁，哩個落差令我下體加劇腫脹充血。

可能細表姐感覺到我下體嘅變化，加速套弄，唔再好似琴日咁吊住我條癮。係刺激嘅電流不斷由下體直衝長大腦低下，我終於忍唔住，就連琴晚個份都一拼射埋岀嚟，仲唔小心輕哼一聲。

「你醒了？」

我好肯定哩把係細表姐嘅聲，所以我更肯定啱啱幫我打丁嘅一定係細表姐，嗰啲話係咩大表哥大表姐公公婆婆，可以岀返去先。

哩刻，我嘅選擇有...一係直接承認，之後怒執佢幾劑，以報佢玩弄之仇。一係扮未訓醒，當無事發生。

怕事嘅我揀咗扮未醒唔岀聲，各位唔好急住屌我住先，試諗吓要幾大勇氣先敢開聲承認，個場面係幾咁老尷，而且係我射完，理智返啲之後，都一時未接受到現況，一切來得太突然。

仲有一個更重要嘅問題，我射到成條孖煙通都係，都唔知點處理好.....

細表姐見我沒有回應，又輕笑了一聲，應該是因為以為事情可以蒙過去吧。

原本我以為事情要結束嘅時候，細表姐竟然伸咗隻手入我底褲入面，用手抹去沾在褲壁上嘅精液，接下來我聽到嘅係...吸啜手指嘅聲音，我都蠢唔哂，即使聯想到係吞啜緊我嘅日月精華...

而且佢又再伸手入嚟再啜，直到褲壁上再無沾上任何精液才肯罷休，我恨不得馬上張開眼睛，望住細表姐到底係點樣吸啜法，可惜房間入面真係黑得緊要，即使我真係睜開眼睛都唔會望得到。

但光靠想像，這刺激已經足以令我條嘢回復生氣，又再高舉。細表姐伸得隻手入嚟緊係察覺得到，不過佢再冇套弄嗰啲，只係用手指頭輕點我嘅龜頭一下，就縮咗手。

失望就一定會有㗎啦，不過都冇計，我嘅角色就係沉睡中嘅人，佢收咗手我都只能夠強忍，要自己冷靜下來，不過最後一下嘅輕點，真係好攞命，我永遠都唔會忘記嗰一種觸感......

我屌 你真係好撚廢

屌點解唔執佢一劑

係咪男人嚟
直接話
臭閪我醒了
直接開佢波咪得囉

之後屌完佢一獲仲可以
全文完忝

我等到鳩都凍埋得一篇
樓主老母已被扣押

所有留言我都有睇 多謝支持
聽日繼續
btw 小弟真係岀得慢咗啲 我盡咗力

都未撚睇過甜故嘅男主角比人咁撚樣玩法都唔執人一劑；如果之後唔寫到轟轟烈烈、翻雲覆雨你就等收膠啦

樓主加油
係個速度處理唔掂姐
交代劇情個D你慢慢出唔係問題
甜位最好就一氣呵成

你唔係岀得慢 係劇情推盡得慢啊屌
仲扮咩訓啊 起身瘋狂抽插到佢叫救命啦

我屌你個大臭閪
男人老狗一嘢除撚左佢條褲
屌撚爆佢個爛臭閪啦
屌，嬲

屌你老母topic寫撚住甜短故
睇撚左兩日 波邊都末撚揸
都唔撚知邊到短 屌

好正

條j

好好睇 快撚d

屌那星
有鋪排唔係唔好
但係可唔可以一次過po多幾章呀

屌你老母次次睇到開始扯就要等新文

屌你老母 出文出到一舊舊

聽日？！ 出多篇仔細d啦

156個正評點得返黎幫人打丁就有?

咪臭係，我一心諗住百幾個正評會有好多野睇，屌你仲係講緊打飛機

插

Pish

條撚等撚左成年

有冇參考圖？
文呢

射左

屌 扯左先黎live
加速

頂 扯住兩日都未射到

屌！大表哥黎既...

扯住走

屌，live咗

Live 左

屌，第三晚你都仲未扑到既你等收皮啦
男主角真係好廢

肯扑野未..

宜家訓教，希望醒左有得睇扑野

妖 睇到扯又停 屌佢啦

真係唔明FF文都咁多人話要睇

吾你老母呀

雖則話自己係一個沉睡中嘅人，呢一晚嘅我輾轉反側，難以入睡。

我打則望住一片寂靜既睡房，微弱嘅月光照射下，彷彿望到細表姐嘅輪廓，雖然細表姐已經縮咗手，但我條鳩並無縮到，依然居高臨下，士氣高漲。

我隻手不由自主咁套弄自己既巨龍，一路望住細表姐，一路幻想今朝食佢波餅既情境...

由於間房真係好撚黑，黑到好似合埋眼咁，幻想中既畫面同極隱約既輪廓融為一體，甚至聽到細表姐係我耳邊，細細聲講

「怎麼啦？」

細表姐刻意壓低既聲線，相當性感火野，我相信我依家條鳩一定扯得恆過睇緊故既連登仔。如果扯旗嘅高度係無limit嘅話，我相信𠴱啲天宮幾號計劃可以全部收皮。

正當我加速套弄之際...

「喂...？」除左細表姐把聲之外 我仲FEEL到張床郁咗一下。

仆街，雖則上文先提到條鳩可以扯到上宇宙，但理想歸理想，FF歸FF，正如你地FF呢篇文有得扑野一樣。

其實我條鳩好短，照道理...打飛機既起伏無理由整得醒細表姐。

「那...我來幫你好吧？」正當我企圖冷靜分析件事𠴱陣，細表姐已經作出左佢既攻勢。我都相信，拖故拖左咁耐，再唔應戰就無面目見江東父老，對唔住誅位看官既期待。

我決定唔直接答佢，我用行動來回應。

我縮返隻手出個被竇，輕輕拍拍下半身嘅被。細表姐猶如白蛇化身，以迅雷不及掩耳嘅速度鑽左落去。佢用佢嘅牙，將我條褲慢慢咬低...直到成條褲除哂為止...伴隨住佢嘅蠕動，我下半身嘅被同條褲一齊拉到落床尾。

細表姐慢慢向上爬，然後坐左係我個肚腩到。

我無言，佢無語。

寂靜嘅睡房中，只剩下我倆嘅呼吸聲。

十五分鐘過後，呼吸聲慢慢被我既打冷震聲所取代。

無他，除左條褲，真係好凍。

「你冷了嗎...？」細表姐終於打開金口。

「冷...」我回應。

細表姐擰轉身，輕輕親吻了我嘅龜頭。

然後...

「你都知除褲好凍就咪撚拖故啦仆街仔！」

我笑左 以為真係有文

正評應該係因為表姐呢種生物

快撚d

中伏

個騎文又幾好笑

再拖長啲轉做有劇情甜故有冇得諗

一直都打算係有劇情 好似係

外岀 下午時段岀文

追到live 加速

「你都知除褲好凍就咪撚拖故啦仆街仔！」[/quote]
我笑左 以為真係有文[/quote]

我都係

笑左 我都以為有文

有得屌未呀

好刺激啊

屌你啊 文呢？

鬼故黎？ 採陽補陰果啲？

你諗太多啦 你咁講會嚇到好多人鳩縮

仆街中伏
條jer好凍呀屌

文呀

騎劫左

狂妄而帶不可一世地留名

識人搞大自己表姐個肚

我好撚驚係gay 故黎

放心 一定唔會係gay

正評節節上升連登仔咁易滿足其他完左嘅甜故都得個二十幾個 呢個post搞咩

硬哂live左 屌你岀文呀

屌你碌鳩又熱又凍
仲唔知要凍幾鳩耐

19頁都未扑 細表妹等我嚟啦屌

黎黎去去都係打飛機 其實係自己打ff細表姐玩你碌鳩

就係咁，哩夜就過去，係瞓醒個陣，其實我都有啲老尷，唔知點面對好，我亦唔知夜襲完我嘅細表姐又會對我點...

我仲未諗好哂所有嘅應對方法，細表姐已經醒咗，我冇好似琴日咁面對住佢嚟訓，而係仰睡面向天花，因為我真係唔知點面對，更加唔知細表姐知唔知我嗰陣其實已經醒咗。

「早啊，弟！哎，你幹嘛一早就望著天花板發呆呀？」細表姐氣定神閒地道，就好似當咩事都冇發生過咁。

佢咁嘅表現，真係令我有一刻懷疑琴晚我係咪又係發春夢，佢又真係可以當冇事發生㗎喎......

「無...無什麼...」既然佢都當無事，咁我都扮無事算，唔通我走去督爆佢再叫佢找返琴晚條夜襲數咩...而且話哂成件事最得益嘅人根本係我。

「昨晚...睡得不好嗎...」細表姐關心的問道，神色上似乎亦帶著一絲疑惑。

我當堂打咗個凸，佢哩一句到底係純粹普通嘅關心，定係係到試探緊我呢？

不過都係個句，各位巴打唔好諗住我會一口氣承認再瘋狂怒執十幾劑，因為係氣牆上我係明顯輸蝕比細表姐，就係琴日行山嘅事，佢咁照顧我，我雖然對她親近，但心裡亦同時帶著幾分敬意，所以下意識都係覺得扮唔知係好啲。

「不...不...挺好的...」我支支吾吾地應道。

「那就好啦，我就怕你不習慣陌生床。」細表姐一直都係望住我講嘢，而我就一直避開佢嘅眼神，搞到好似係我作賊心虛咁。

「不...不會啦...哈哈...」我以兩聲假笑掩蓋心中嗰份不踏實感。

「我還怕...我睡覺時很霸道的...」細表姐湊近我嘅耳邊接著說:「怕會弄到你～」

細表姐...到底係咪暗示緊啲咩...定係佢係認真咁講...唔通係講者無心聽者有意？正常做完琴日嘅嘢，說話上推會避諱一下，但係細表姐好似完全冇，我真係唔知佢嗰心諗緊乜...

「你臉都紅了，嘻嘻。」細表姐好似作弄完我咁偷笑，之後又道:「我昨晚...真的有踢到你嗎？」

「沒有沒有...」我都知自己廢，畀人食住上，不過我諗邊嗰係現實遇到咁嘅情況，一樣都會好似我咁，諗就凶狠，做就碌撚。

「那就好啦，那麼起床吧，吃早餐去～」細表姐擦一擦眼，仲伸咗個懶腰，驕人嘅上圍直接撐開咗啲被。

「你...你先去吧，我多...多躺一會再起...」其實係我目睹哩一切又扯咗旗，為免佢發現先咁講。

細表姐打量一下我全身，然後笑道:「好吧～」

有得扑野未呀

仲未扑得

唔通係靈異故？

到1001分分鐘連波都未渣到 on99

無撚用

Agger

睇thisav渣飽佢

有劇情不知幾正

你地誤會晒樓主喇, 樓主用心良苦咁幫我地練持久力, 時熱時冷你都咪話冇料到

個短字我就真係誤會左

如果有機會開新post嘅 我劃走個短字
萬分抱歉 我落手寫之前以為會係短故

真人真事？

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

樓主你作故係幾好睇嘅

我屌你老母你肯屌閪未呀

留名支持，劇情鋪排都幾好

但有一樣嘢希望你改下

非對話可唔可以唔好經常夾雜書面語

哩樣我真係隨心 我嘗試吓

留名支持

正皮加速

中二就破青

出少少又停左
好頂癮

拖完未

琴晚睇到訓著左

屌閪你可以話我太心急
揸波你可以話單向淆底
但已經20頁連kiss都未有 會否太過份

講多d

其實表係可以結婚生仔

屌你 肯屌閪未呀

波皮都未掂到

屌你 幾時屌啊！

幾時有文

褲都除埋你比我睇呢d

快撚啲

屌你下一遍好扑野啦吓

出得好慢

仲未肯仆野

今日早餐唔再係喺屋企煮，而係岀去食，大表哥今日放假話要帶我同老母岀去行吓，而細表姐當然都係跟埋嚟。

大表哥帶咗我去間羊肉麵好岀名嘅鋪頭仔，講明鄉下地方，啲設備就一定簡陋，而且仲好撚多烏蠅飛嚟飛去，好撚嘔心。

係我仲驚緊食完會唔會痾嘅時候，大表哥已經幫我地揸哂fit落單，直接叫四碗羊肉麵。

我地搵咗角落嘅四人位坐，細表姐坐咗係我對面，老母坐我隔離，大表哥坐我斜對面。我不時都會細表姐對望到，但雙目只係接上一剎，我就頂唔順嗰份壓力，借啲依望其他嘢避佢眼神。

係哩啲靜靜地嘅moment，大表哥又準備打破沉寂......

「家輝，你還記得嗎......」大表哥嘅奸容，佢未講哂句嘢我都大慨估到佢想講嘅內容。

我無岀聲，只係表現岀一個無奈嘅表情，咁當然我唔係認真啦，我都唔係咁小氣。

「你小時候剛來這裡的時候，哭著說要回香港～」大表哥果然又搵我開刀，重提舊事，哩件事仲要我啱啱嚟嗰陣已經講過。

「大表哥，你已經講過了......」雖然係咁，但哩啲醜事真係提幾多次都覺得肉酸。

「是嗎？那麼你要走的時候，一直抱著小表姐哭，說捨不得，你～又～記～得～嗎？」大表哥不甘示弱，又再挖多件陳年柒事岀嚟。

不過我對哩件事又係完全無印象，點解我以前可以咁多柒嘢。我望向細表姐，見佢臉上一紅，而老母就陰陰嘴笑，就知件事應該係真，根據哩件事睇嚟我以前應該都係好痴細表姐。btw 我都係頭一次見細表姐怕羞嗰樣，都幾閉月羞花，討人憐愛。

「是...是嗎...」我依家嘅情況，就好似畀人㩒住個口揸賓周咁，毫無還擊之力。

「還有啊...」大表哥炒熱氣氛，自然停唔口係咁講。

「聰哥，你不要再講了！」細表姐用力扭掐大表哥嘅手臂，故作生氣的樣子，即使如此，她生氣嘅時候依然散發一種獨特嘅氣質。

還有，「聰哥」係細表姐對大表哥嘅稱呼嚟。

「哎喲！巧巧！夠啦，我不說啦，快放手！疼死人啦！」大表哥吃痛之後，唔敢再講落去，不過估唔到細表姐係可以鎮得住大表哥。

扑野

Love左
不過唔夠喉

其實啲劇情係幾好睇
係衰咗喺個甜同短字姐

樓主加油

Zzzzzzzz

第一次追甜故追左三日都可以咁健康

分分鐘1001都未揸到波

乜仲算健康咩

最主要係慢

抱歉 我盡緊力打 手速有限 萬分抱歉

劇情唔好發展得太快
咁先有真實性

屌又live左，文呀！！！

細表姐好正 太淫賤反而好假

劇情進展慢慢來啦，但唔該寫快啲

Live咗
文呢

追到live 我以為自己睇緊gay 故
成二十幾頁 連波皮都沒hi 到 晚晚都係比人劣鳩
仲描寫得幾咁仔細

劇情唔錯

等咗三日 都冇料到
忍唔著留言
文呢！？屌～

仆街 太拖 負皮

ON9

拖撚夠未

我要屌閪呀

Live
乜都未發生

樓主，我屌你老母！

唔撚識寫就收皮啦好嗎？等左咁多頁都未入直路！

屌！垃圾！負皮加上一頁！

on9

多甜啊唔該

一篇甜故比人推左一半但主角波邊都未掂到
係咪史上第一個

樓主唔洗理上面班人，支持你繼續拖拖到2018

搵人騎劫頂癮

我好想大大力插入細表姐到

加速啦

4x個負皮，歸因於樓主出文速度低、節奏太慢入正題

屌你老母，今朝起身第一時間睇下出左po 未啦。
屌，果然未！
咁我就出去做個gym, 食個飯，行陣街，諗住話返屋企打個飛機啦！
一入到屋，第一件事就係除褲，拎定廁紙然後就開始追po。
我見update 左5頁喎，起碼都有3篇啦！ 樓主一篇日抖一篇夜晚咁應該都第三晚架喇喎！！興奮到我大叫左句"仲扑你唔就到！？"

點知樓主俾人連摷兩晚都唔敢揸波。
真係毒到無人有。
屌你老母快撚啲呀！

利申，皮已正屌你

羊毛麵呢個時侯嚟到,舒緩左當時尷尬嘅氣氛。

但真係好撚多烏蠅, 結果不出我所料,食左兩啖已經肚痛, 頂唔緊要去廁所。

大表哥就話要陪我去, 驚我蕩失路咁話, 屌,gay佬咩?

「唔駛啦我ok架喇」跟著一枝箭就自己搵路去廁所。

大家都知道,強國果d廁所要踎嘅, 踎多兩踎腳仔軟,但又痾極都痾唔出。

跟住我大叫

「屌!J凍喇, 出未呀?」

天日翻工啦仆街，今晚出曬文佢啦！

輕輕一推

屌你老母樓上班大爺真係難服侍
寫詳細d鋪排下又唔撚柒比，咁撚鍾意甜甜甜自己去睇av啦屌你老母
打小次j/遲兩三日打你個春袋係唔撚係會爆炸呀

仆你個街
碌撚左廿幾頁仲未屌西

喺我地打鬧期間，碗麵已經送到我地面前，算係幾足料，蔥花多，羊肉都有十幾片，湯底又幾嘢味，不過幾貴吓，成五蚊人仔，當時坐一轉人力車都只不過係一蚊。

細表姐從我手邊拎起一個裝辣椒片嘅瓶子，仲有意無意咁hi到我隻手一下，本身食緊麵嘅我抬起頭望一望細表姐，佢嗰一刻望我嘅眼神好似有啲魅誘，而接下來佢手握嘅瓶子向碗內微傾，用食指頭輕拍半球形嘅瓶蓋，想將入面嘅辣椒片從瓶口倒岀嚟，然後又再望咗我一眼。

係旁人眼中，自然就係尋常嘅動作，唔會有咩起疑，不過對我嚟講就係一個好大嘅視覺刺激，我馬上聯想起琴晚細表姐最尾嘅一下輕點，哩一下就好似係我下體刻下印記咁，只要一望到相關緊嘢，就會醒起指頭輕觸嗰剎嘅刺激感，扯到恆一恆。

但係哩啲聯想又可以喺只係我自己嘅多想，咁先至令我進退兩難。

扯到恆一恆咁食麵，嗰種滋味真係唔好受，不過細表姐始終都係好似唔肯放過我，食麵食到雪雪聲，就同佢琴晚啜嘅聲相似，佢似乎仲留意到我偷望佢咁，含住啲麵線仰頭望住我，哩個畫面...我自問都算係正人君子，你見我冇將佢就地正法就知，不過此情此景，仲點可能唔心邪，依家我成個腦都係細表姐淫褻嘅畫面......仲有少少期待佢今晚會唔會再夜襲我......

不過依家先係上午，有排都未到今晚......

食完之後，大表哥就話帶我地去周圍行吓，我老母話想睇特產嗰啲，瘋狂掃貨帶返比香港啲fd，我就真係麻麻地，情願去行吓小食檔攤咁，一爭之下，大表哥就建議我地兵分兩路。

我老母又好撚醒咁搶住要大表哥陪佢行，一來覺得男人可靠啲，二來仲可以叫佢幫手拎嘢。而對住於我嚟講，我都好糾結，因為我心裡的確暗暗地想同細表姐單獨相處嘅機會，但又礙於琴晚嘅嘢，令我忐忑不下。

我老母見我無乜反應，即刻拉走咗大表哥，待我反應過來，佢地已經行到老遠，消失在人群中，咁依家就淨返我同細表姐兩個人了......

Live

屌你 慢撚到

捉佢入公廁啦屌

幾好睇，有冇邊個明星似小表姐？ 代入感會高啲。
希望係真。真人真事

快出文啦，屌得少呀

屌你，下一段你同我立即入佢中路，長啲先出

又live左

我宜家都扯到恆一恆 好難受

考第一中出女神
end先屌到呀圓

哩個係神作無疑

呀圓 一段過無詳細寫過程
但好好睇

今晚起埋出埋到第二朝先好停，唔該樓主

on9 鄉下點會講普通話 一定係講鄉下話

何必扼殺大家嘅幻想空間呢

大人係講鄉下話 啲普通話仲要再難聽啲
但後一輩佢地有書讀 所以識講普通話

廿鳩幾頁啦，波都未揸

咪撚再拉布啦

有甜未.........

我打你未撚睇過軒神個故

我出故好撚好睇

liveed

快D出故，扑得末

屌得細表姐未啊

劣完尻未啊屌你老母 老泥都劣到冇哂啦

一開頭見到有甜故就隔左幾日先睇，點知到依家都未屌到

支持

出快啲
細表姐正淫娃

btw,希望開左個頭之後可以屌到走個日

屌你老母啦樓主 出撚左幾多篇都未屌閪 我係唔係睇緊純愛故啊仆街

屌未呀

比人輕輕點個下真係

阿媽同大表哥係咪有路？

外傳

重口味 不過笑咗

係咪真人真事？鄉下地方真係咁豪放

有甜未呀師傅

屌未
文呢

開頭吊胃口ok
吊吊下唔屌
個下真係屌你老母
頂你唔好水人係甜故好冇

再唔出文，就唔係細表姐同你訓，係肥芝

樓主即刻ff唔到 棄故

咁主角幾歲？表姐話得佢仲細又唔怕一齊訓

肥芝愛你

讀中二

其實我會覺得大少少好啲 姐係中四中五咁
中二 屌你毛都未撚出齊啦

成班毒撚咁鍾意打j
開av 睇啦屌晒你地老母
依家係睇故呀
樓主描寫得好好
所有人第性格 細節位
都寫得唔錯
上品之作

高汁甜故

咁有心機鋪排都畀人屌，班友係咪窮得只剩下丁

「真人真事」播

下篇行街應該有hi波皮情節

中四五太大啦點會俾一齊訓

小朋友屌大姐姐先正

您好似留咗兩次名

婆婆性侵犯主角

衝呀

老細 你比我射啦 扯住3日好辛苦呀

文
文要快快出
屌表姐可快出 可慢出

live左 留名支持

咁搞法好快1001

我十九歲人一次鄉下都未返過，ff緊自己鄉下都有啲咁嘅表姐

我老母見我無乜反應，即刻拉走咗大表哥，待我反應過來，佢地已經行到老遠，消失在人群中，咁依家就淨返我同細表姐兩個人了....

各有各食
伯母鬼馬

快啦屌

屌，三日都仲未扑到
好辛苦呀

有文未

唔撚係又要等到end先扑呀？！

又話甜短故
褲都除左幾次，鳩都凍左幾鑊喇

幾時有伯母視覺

有得扑野未呀仆街

幾時先扑到

樓主依家俾兩條路你行
一係即刻同細表姐扑野
一係同肥芝扑野

Sorry冇留意巴打出開咩故
我淨係覺得樓主文筆尚算暢順，當普通故睇都冇乜所謂

幾時夜晚

第一次睇甜故睇到27頁
都未主動掂條女

「那你想吃什麼呢？」細表姐皺一皺眉頭，哩種表情又透岀一點稚氣。

「er...」我其實又冇諗過，所以就隨口答:「串燒吧～」

「好呀！我也想食！」細表姐雙眼似是發岀光芒的， 雀躍地應道。

搞到好似佢先係客咁，仲興奮過我...不過女仔人家都竟然可以咁拆得，明明啱啱先食完個羊肉麵，仲要唔識點肥...雖則我地成個家庭都幾乎冇肥人。

「現在...要去哪？」個老母行開咗之後，係異地人生路不熟，不自覺地心裡都會增添少少不安感，由其四周啲鄉下佬都用緊你聽唔明嘅方言講嘢。

「走這邊～」細表姐一手拖住我行，怕我喺人群中走散，當時我內心亦踏實多了「很快就到啦。」

我再一次喺哩一個視角望住佢，佢同琴日一樣，都係扎咗一條馬尾，普通衫褲。唔知有冇巴打覺得馬尾係地球上最清純最吸引嘅髮型，一把頭髮加上一個橡筋圈，望住啲頭髮擺下擺下，真係睇到心都亂埋。

而且仲可以勾起到男人最原始嘅慾望...唔係性愛，而係衝上前扯佢條馬尾。

「哎呀！」細表姐突然畀我抆咗吓馬尾，便大叫道:「幹嘛呀你？」

哩吓純粹唔知點解好想做先走去做，亦無諗過細表姐咁大反應，見佢好似發嬲個樣嚇到我唔敢應佢。又突然之間，細表姐一手抓實我頭頂啲頭髮向上一扯。

「哇！很痛啊！」我避都避唔切，比佢成功反擊，不過咁即係代表佢唔係真嬲。

「你也知道痛嗎！？」細表姐教訓完我，擺出一副相當得戚嘅笑臉。

待她放手後，我即刻捽一捽頭頂，然後便道:「走吧走吧～吃東西吧～」

我鬥唔過細表姐，所以都唔再口舌之爭，轉個話題就算。

「你真的很像...」細表姐好細聲咁講咗句。

「什麼？」但我卻聽得不太清楚。

「沒什麼啦～」語畢，細表姐轉身又拖住我繼續行。

嚟到一檔串燒攤檔，啲串燒款式來來去去都係嗰啲，不過都係同樣地有好撚多烏蠅飛來飛去，不過入鄉隨俗，我見其他人都夠敢買，應該都唔死得人掛。

「想吃什麼？」細表姐問我嘅同時，自己都望緊食乜好。

「你有推薦嗎？這些多少錢一串？」我份人冇乜主見，面對決定嘅時候周不時都要依賴吓其他人嘅意見。

「才二角一串。不如牛肉吧，看起來挺香的樣子～」細表姐自己都睇到流哂口水咁，原來佢係咁嘴饞嘅人嚟嘅。

「那就牛肉吧...要小辣吧。」我大概聽到其他人都有揀要咩辣，所以就講定比細表姐聽。

我地要咗兩串，一人拎住一串，細表姐叫咗個大辣，皆因我鄉下啲人個個都好食得辣，除咗我之外。

「哇，很辣呀！」明明只係叫咗小辣，點解我只係咬一啖仔都辣到仆街，岀哂汗嘅。

細表姐見狀，咬咗佢手中嘅牛肉串一啖，咀嚼後又伸個頭埋嚟，再咬咗我手中嘅牛肉串一啖，接著伸一伸脷便道:「哎呀！原來我給錯了！哈哈！」

依刻係我腦入面，諗嘅唔係點解細表姐點解會比得錯我，而係佢咬咗我咬過嘅牛肉串，之後我又要再食佢咬過嘅牛肉串，咁我地咪即係間接kiss！同靚女表姐kiss！

唔好屌我點解嗰陣諗咗咁小學雞，因為嗰陣我真係仲好小學雞。

喺我品嚐緊細表姐咬過嘅牛肉串嘅時候，細表姐突然問咗我一個好噴飯嘅問題......

又話短故

留名睇最後大個左娶左表姐

屌，次次都係咁，好撚吊癮呀

可能我標題嘅短字誤導咗大家 其實依家只不過係萬幾字左右 於我而言 五六萬字內都應該都算短 如果接受唔到唔到哩個解釋 開到下個post嘅話 我會劃去短字

另外甜方面 keep住都會有 但應該唔係下下都係重甜 畀標題嘅甜字誤導嘅讀者 本人表示萬分抱歉

講完即刻掂

故事不錯，雖然巨龍已回巢。努力

支持你

繼續

甜短故，甜嘅故事好短
其他地方就

唔著褲咁多日真係好凍

正呀...有劇情先正

皮已負
幾時先扑嘢

留

live
說好的甜短故呢？

This av

28頁 仲未揸波

樓主加油

利申，皮已正

樓主加油

幾時先係食表姐
而唔係羊肉牛肉

F5
Btw 出同岀唔同架喎巴打

岩岩都想架

有咩唔同？

嘴饞改做為食會好好多
雖然香港都係用嘴饞做為食既書面語(好似係)，但你用用下口語走去寫書面語好撚唔順眼，樓主留意番

加速可以嘛？

有劇情咪幾好囉 唔通一黎就扑到飛天咩

慢慢地
少少地
咪幾正

仲悶過火影劇情

建議劃去甜同短

好撚正
樓主幾時先同表姐開波

已冷親

係咪要到完個刻先肯屌

快啲啦

我唔係想睇鄉下啲屎同烏蠅呀

純愛故

話明返大陸

F5F5F5F5F5

多甜啊

褲已除，嬲嬲地，不過留名

「看來你很想要我服侍你阿~~」

我突然震了一下，望著細表姐.....

「真的可以？」

樓主出文我咪服侍你囉！

無重甜唔緊要 但係都要顧下成班巨龍嘅感受 由你出文個刻扯到而家 都仲未扑野 係咪應該要有返個交代

樓主好成功 波邊都味渣 只係比人打2次飛機已經有 300幾正皮 加油

你個名 樓主加速得唔得

寫撚到過年都未有野睇

雖然冇乜甜 但都係咁追落去
寫得幾好
但可唔可以出快啲

出岀 一個下面個山頂督住上面座山個屎忽 一個冇

你表姐句野講得未

我都係睇到一樣喎

唔甜唔緊要 最緊要有文

文呀 屌

大

究竟係咩噴飯問題，講得未？

除左褲幾日，條j好凍

仲要講幾耐先到夜晚

出 岀

仆你個街，變左遊記

第三晚未呀屌
等到丁都凍啦

見到了 但打起字嚟無乜點理
影響大唔大？

個故事幾好 但只係出文有啲耐

live左
加速

係鄉下睇緊呢個故好有feel
利申 我係同輩最大 冇呢啲經歷

幾好呀 一黎就屌唔過癮

兜咁大個圈講自己有兩個表妹

屌男主角可唔可以主動啲，man啲

屌，呢個故令我諗返起我好似係表姐張床到打過丁

「你記得小時候說過，如果我18歲還沒有男朋友，你要當我的男朋友嗎？」

細表姐淡淡的說出這一句話，可是在我旁邊的大叔就遭殃了。

「對不起對不起...」

我把口裡的肉碎都噴在大叔身上，細表姐卻大笑不止。

「你這傻瓜，只是逗你玩而已。」

「哼！」

我深深不忿，所有事情都隨她步調走。

惡魔在我腦袋閃過。

啪一聲巨響，

不是下體和下體的激烈衝突。

是細表姐的胸圍帶被我扯起來，再狠狠的彈回去。

「你這小色胚！」細表姐嬌羞的表情，令我的巨龍昂然向上。

「我色色的事，還會很多耶...」

我把細表姐拖到附近的洗手間，示意要她好好服侍我的巨龍。在惡臭的環境下，享受細表姐的高超口技...

「難受嗎？但是不懲罰妳，很難去跟各位巴打交代，他們褲子都脫了幾天，JJ都凍傷了，妳於心可忍！？」

「對....對不.. 對不起..」
一邊用口含著我的巨龍，一邊跟各位巴打道歉。

「大聲一點！」

「巴打們對不起！」

Btw樓主乖乖地快啲出文啦

呢個故令我諗起同表哥同床，臨入夢鄉前表姐幫手整一整張床，打到我條丁 呢個回憶

「表弟，你有錢在身嗎？我忘記帶錢，你能先付嗎？」細表姐一路摷袋，一路慌慌忙忙咁對住我。

「我沒有錢在身……」我諗住返呢啲窮鄉僻壤唔會有咩野買到，加上又未返過大陸，所以我跟本冇兌到人民幣，老母又同大表哥走左去買手信，睇怕呢鑊我都要賣屎忽找數……

「你們是沒錢付嗎?」串燒檔老闆突然開口。我同細表姐兩個人四目交投，你眼望我眼，我甩到細表姐嘅眼神充滿住憂慮。

「沒緊要啦」老闆突然哈哈大笑。聽到呢句，件事睇黎又有轉機。估唔到係呢個窮鄉僻壤入面，反而有返幾分人情味。正當我望返老闆，想同佢講聲多謝既時候……

老闆又接住話：「2串牛肉串4毛錢，這個小姑娘讓我爽一爽，我再送你們3串雞肉串，好不？」

我聽到依句，再望一望老闆嘴角淫賤嘅笑容。唔得，我唔可以畀清麗脫俗嘅細表姐落入眼前呢個滿身汁臭，衣著老土嘅淫賊手上。無理由我連細表姐嘅波都渣唔到嘅時候，細表姐隻豬就係我眼前白白畀咗人。

喺呢個時候，我拎出我嘅男子氣慨，同老闆講：「老闆，我賣菊花給你，你放過我表姐吧。」我望住細表姐，細表姐對眼充滿住感激之情，個口郁郁下，好似想同我講野咁，但又欲言又止。

但唔理點，我都唔可以畀任何人侵犯我細表姐，啱啱我先同細表姐交換完口水，細表姐已經係我嘅人，我要做一個負責任嘅男人。話唔定，細表姐見完我俾個變態佬蹂躪完，可能今晚會可憐我，抱住我瞓，到時我個背脊又可以食細表姐波餅呢？

然後我就慢慢除低我條褲……然後老闆講左句：「如果第三晚都冇得屌細表姐嘅話，公公、婆婆、大表哥、大表姐、細表哥一齊輪姦細表姐，而二舅、三舅就同樓主你玩中出十連發啊！」然後老闆就將巨龍狠狠咁插入樓主菊花之中，市集之中頓時響起連番哀號。

個故事點好法 ?

燈中左？

呢個係第一個我覺得走甜仲好嘅甜故

好撚多篇假文好彩冇中伏
樓主要加速喇已經民怨四起喇

唔洗 照舊啦
啲人話有圖都可以得一張圖啦 標題好死㗎啫

羊肉加蔥花 要烏東嗎

一黎就屌 冇癮啦
宜家個故仔鋪排 描寫人物都好仔細

重甜故 黎黎去去得嗰啲 你哋睇嗰陣都係j嗰啲關件字㗎啫
宜家有埋故事睇 咪仲好

快啲呀屌你老母

細表姐表示樓主再唔快d出文就求其搵個大叔ntr算，樓主屌騾仔

又要等到聽日

live la

仲唔出快啲

屌！番工呀要出文未呀！

屌 有未

追到LIVE喇
仲未有

其實幾好睇 樓主加油

文呀 甜呢

認同 個故真係幾好 夠仔細

但係我相信甜短故搞到好多位巴打誤會
就咁睇會以為係一黎就埋牙瘋狂扑表姐既故

唔係要求一嚟就扑
但甜故31頁連波都未揸仲唔屌得?

快d夜晚啦

樓主出快少少 應該冇咁多人屌

甜短故

日頭可以唔洗交代得咁清楚，快d天黑

一句話農村天黑得快，d人又早訓就開波啦

推得咁快

以前細個同表姐訓淨係試過俾佢瘋狂批我踭
仲要唔止一晚

我條丁仲等緊啊屌你

細表姐

好睇
唔使刻意加甜

這時候，和細表姐一起的樓主，看見細表姐飢渴的眼神，便將三十塊錢掉左喺老闆度，走出去附近廁所，便被各位J凍撚曬嘅人屌死咗啦
"咩事要被眾人屌死啊"
"唔通你認為唔敢屌閪嘅樓主係好人？"
"樓主？過得去啦"
"屌你老母我想打飛機呀"

有文未呀

唔大啊
Size 6 先發現到

屌你老母出文未啊

我係？

比正評嘅其實都係咪新黎比著以前一定負皮多一堆 唔會係好似而家咁冇甜但有二百幾個正評

對唔住 係三百幾個！！！

慢慢發展咪幾好，一黎就埋牙就唔係故啦。
況且甜都唔一定要一入口就好甜嘅，慢慢嗒咁一樣正。
文嘅節奏就幾好，但樓主出文嘅速度又真係慢得滯

求下你呀樓主
我幾千億子孫都係到等緊你出一偏文
再等落去佢地就死架啦
所以你出文味呀屌你

留個靚名

一見到失聯 忍唔住負評左

味你老母

屌你老母 出文真係好撚慢

好凍

屌你老母啱啱屙尿嗰陣隻手唔小心掂到條丁
巴打有無方法可以幫隻手解凍

我幫你

好欣賞作者你係角色關係上作出微妙既鋪排，但係

快小小啦屌 利申皮已正

gay

lived la

睇到live都未有...皮已負

睇到live都未屌

3日前見到樓主第一篇文，見咁吸引，一於bookmark 左先，等幾日啦。
點知3日後，係3日，都未有同甜呢個字有相關嘅情節。到底樓主你幾時先可以俾我打個飛機
出密少少好嗎

樓主你再唔加甜就愈黎愈多負評架啦

one key leave name

屌，文呢

我屌 又live撚左

live左，冇端端講咩串燒，餓撚到我

咁夜仲咁熱鬧

lm
我都等撚左3日啦仆街

😀😀😀

又live 出得咁慢

Live左

快d啦樓主
引曬一大班觀眾入黎
日日hea交兩篇野就算鳩數
點對得住我地呀

出文未

好多幻想

樓主有文未

評已負

「弟弟，你...有過女朋友嗎？」細表姐突然問道。

哩下真係太突發，無啦啦問埋啲咁嘅問題......我望向細表姐嘅時候，佢似乎眼神透露出一剎嘅傷感，但馬上又回復平靜。

「沒...沒有啊...」我如實作答，仲覺得有啲羞恥添。

「為什麼不交一個女朋友呢？」細表姐問道。

「不...不行啦...」係咁多年都係單身嘅情況下，係哩一方面自由缺乏些少自信。

「怎麼會不行了？」細表姐掐一掐我臉頰又淺笑道:「你也挺可愛的～」

我今次就無沾沾自喜，因為於我而言，可愛只係女人搵唔到讚啲乜而夾硬諗岀嚟嘅讚賞，同話你好靚仔好cool好型嗰啲有天淵之別。

「哈～是嗎～」我一副沒趣嘅樣子毫無遮掩咁自然地表露岀嚟。

細表姐亦不傻，睇得岀我都係hea應佢，不過佢就好似估錯咗點解我會咁......

「不要這樣嘛，相信我～你會交到女朋友的～」細表姐輕撫我嘅頭頂道，依刻嘅佢感覺好似又唔同咗咁，至少我內心因為細表姐而湧岀一股暖意。

不過事實上佢係誤解咗我，喺我仲諗緊應該點同佢解釋嘅時候，佢除甩咗帶係手嘅手繩，哩條手繩已經甩哂色咁濟，而且都好殘舊吓，我諗細表姐應該帶咗好多年了.....

「這個是帶著幸運的手繩，我相信它一定可以幫到你的。」細表姐一面講，一面幫我戴上。

「不...不行的...」我一睇就知係重要嘢嚟，都唔敢收。

「相信我吧～」不過細表姐硬要為我戴上，戴完仲好似鬆一口氣咁，我亦只好服從，並且點點頭示意。

同時，我亦開始覺得我地嘅關係變得好似有啲奇怪咁，雖然哩種感覺由夜襲嗰陣就應該一早就有，不過依家更加怪上加怪咁，我有太多唔明白嘅地方......

但係我都無暇細想，因為表姐又拉咗去第二檔，食其他嘅特色小食。接下來都冇乜特別， 都係細表姐帶我周圍去，我又冇乜所謂就跟佢行就算，但係去到某啲地方嘅時候，佢嘅神色就會有啲凝重，我都不知因由，亦無加以追問。

天色都開始昏暗前，我同細表姐就返咗屋企，我老母就搏殺到最後一刻先肯返屋企，明明之後仲有大把機會。

廢話我都唔多講，我都知大家心急入夜，所以我都無謂再提個廁所到底有幾臭......

終於有文

睇怕細表姐都被人開左苞好耐

皮已正
btw 出多d文

新讀者留名

關於岀文速度 我冇儲過貨仔就岀文 係我嘅草率
我唔係刻意吊大家條癮 係我手速真係有限 仲要諗埋點寫 所以做唔到大家想要嘅岀文速度
為免大家要空等 我都講清楚 我一日盡哂力打 最多都只岀到四五篇 二三千字 好抱歉

btw 樓主點解要用電話打
唔用電腦打

難得live

我以前都係用電腦打文 個速度都係過用手機差唔多 天生冇高速打字嘅才能

似主角似表姐個ex果d..... 經過d地方又諗起同個ex 回憶

插！

放心啦，已在thisav j完先睇文

live 細表姐呢？

睇黎今次真係完呢個post大家都未有得除褲打j...

都係喇,平均4 頁至有新文

其實有劇情我可以慢慢等，要j睇AV啦
不過咁樣俾人騎劫法，我諗起一個user
佢叫一路向東

三刀流名

咁搞法1001都未屌得

隨時爆左post 都未埋牙仆野
大騙局

唔夠止渴呀

上次個故完左未

Live 左都未扑到野

係寫得幾好，但樓豬出文太慢，鋪排太長，搞左幾十頁野都未扑到

開定新po 都得

未 遲下寫返 睇埋依個故先

文啊

打j 睇就av 啦毒撚

純愛啦樓主

我都希望冇扑到

你考完試啦咪再蝦阿瑜呀 快d同我出故 唔係燒爆你春袋

表姐晚晚都玩樓主碌9 仲點純愛啊

搞咁撚耐 波皮都未掂到

新讀者留名
點解36頁先得2餐飛機餐

痴撚線，短甜故三十五頁都未入到閘.

仲有人記得我

咁寫文等含撚啦

說好的文？

又Live左

你作好曬先出post啦

失咩聯

說好的短故呢

長篇純愛

37頁波皮都未掂到

屌得未

1001

幫你推到1001
可唔可以出十篇

1001都未渣到波

一個短故可以去到37頁波都未揸
作個甜故都咁撚怕羞 樓主真人一定唔敢扑野

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
幾時埋牙啊

樓主扑扑下腳軟冼腳
而家暈撚咗

大家繼續推
推到1001都未搞到
創造歷史

短故

1001都只係得隻不明來歷既手幫你打J

好撚過份,波邊都未掂到
啲騎劫仲正
樓主都係快快出文吧
利申:皮已正

都就 1001 波都未揸過

唔好話揸波 波邊都未掂過

短故 短你老味

1001 波都未渣到

純愛故黎嘅

推

推post加速

用左15分鍾追到LIVE留名

開新post啦

好嘢 講中咗1001都未扑得

得返30個post度，波都唔似渣到啦
仲諗扑會唔會大想頭咗？

屌你咩 追到live 都冇甜

推到1001都冇甜

1001都未有甜

食屎啦屌

推文

屌20分鐘就live撚左

唔好推咁快
我新post一次過岀甜 想留位貼新post link
感謝

屌25分鐘就1001左

不如你開定新post

開定都得啦

開左未？

玩到1001仲未扑野

着返褲
不過樓主快啲